[極度不安]港鐵有市民教唆他人殺死特首林鄭

真係好不安,睇電視劇話教唆他人殺人好似係犯左法
唔係太識法律
有無正義熱心既人出黎解答??

無人解答到